---
title: "La profezia di Bill"
date: 2006-01-10
draft: false
tags: ["ping"]
---

Nel 2005 sono stati venduti 32 milioni di iPod, di 42 milioni venduti in totale. Ma certo, come aveva detto Bill Gates, certamente non è un fenomeno che durerà.

Durerà almeno quanto il suo male di fegato.